請問沙洛文-卡勞(會員#1426)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請問沙洛文-卡勞(會員#1426)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#16 盲反到

我踢爆左家長錢用來紋身，買貴野，佢地嬲嬲豬

佢又做左d乜
btw #16 話佢地冇撚用係因為佢地真係冇撚用；唱反調係因為佢地講嘅野弱智

笑閪死，流亡台灣“手足”拎家長錢換電單車，紋身，買成set行山裝

收皮啦五毛

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

條友之前俾波台撚爆

反麻一定係5毛

條撚樣 搞死其他台灣學生

貴價車代步係咪生活態度

到底係左腳定右腳

推

一早block咗老鳳個白痴仔
淨係識金剛棒
低能咁

人地話呢d叫追擊
你識d乜

佢話追擊我
我以為搵侵侵制裁我添

條友扮老納

cc tai啲傻仔抱撚住個連登acc過世
一分唔清咩現實同埋網上

？

人地狙擊就真係做啲具傷害性嘅事
佢追擊就真係追住你嚟伏
殺狗老鳳